點樣可以改善英文作文?

求大神指教

英文聽說讀都ok，
係一寫就好多grammar錯，
又唔知可以點樣寫好啲
尤其係寫學校essay

有冇大神比啲建議?

你本身咩水平

用過grammarly,逐句check
佢話冇錯
但到交功課,professor話都係好多錯

你讀文科？professor 竟然會投訴學生嘅grammar

ielts writing 6.5
最差係呢份卷

sentence structure 同 vocabulary都唔係好夠
有諗過係睇唔夠書
但我睇小說，又幫唔到我寫essay
所以都唔知應該點

問烏大龜

大學19英文course
交功課之前搵professor consult，佢就mark晒啲錯
差唔多要作過咁濟

補習囉

開頭以為係中學生
屌 而家真係阿豬阿狗都大學生

句字結構、tone、語境 呢三樣重要過 vocab 同grammar 同tense

我認同係要睇多的文章，但
1。睇小說睇書係幫唔到寫academic essay，無論係grammar 定句子結構，因為文體唔一樣，好多時愈睇愈亂，正如的人話睇金庸小說學中文作文
2。睇小說睇書可能學到好多生字，但好多時未必適用於academic essay， 同上面個點差唔多，要配合埋個語境，如果亂用會好奇怪，感覺好似拋書包咁，grammar 上可能勉強“合法”，但"冇人咁用"

所以睇學術文章幫助學術作文，大學database 自己搵你個field 個的essay 黎睇
1。關於你個field 嘅嘢，睇完有用
2。學習其他人點寫，點用
3。學術文章結構黎黎去去都係個幾種
4。你目的係改善作文，所以直接睇用formal language寫嘅文章
5。了解下格式，mla（science） apa（文學院），（chicago少用唔洗理）

思想方面
1。有大量時間可以補習，但個人而言唔覺得有用，都咁大個人啦，大學生，人地又係大學生，你又係大學生，冇理由人地得你唔得，俾的信心自己，改善後會有較大成功感
2。透過自己尋找嘅學習方法，能last longer，long term memory
3。你目的係改善大學嘅英文作文，所以你冇時間慢慢睇小說，冇時間補習，冇時間慢慢學生字，正統嘅老師會同你用正統嘅方法叫你打好基礎慢慢學
4。個人意見認為 學術文章 tone 唔超過三樣；grammar 唔超過50 樣；vocab 唔超過100樣，語境大概兩三種 （計埋你寫report），文體4種左右。簡單講就係你可以一日半日內自己學習完，好多時係你搵唔arm方法姐

同埋你英文作文可以係屋企慢慢做架嘛，咁vocab 背黎都唔洗啦，上網查咪得，只要你有少少印象你睇過個幾隻字

另外你介唔介意post 你一少段睇睇你英文個level係點，你介意upload 上黎，可以email，可以tg，or set pw etc

寫多啲
每日寫750字（or 其他）
睇多啲書，文學同學科書
喺好既寫作人度學下佢地點寫
經常思考下自己可以點樣用唔同手法表達同一句句子

Lm